今日北水又跟高閃人，有貨快閃由其支房內銀

二月頭巳加左按息睇路呀各位

廣州、深圳、北京等地獲悉，今年以來個人房貸利率持續上漲，並且銀行對貸款投放較為審慎。其中，廣州地區銀行首套房的房貸利率大多上浮5%至15%。業內人士表示今年房貸將「緊上加緊」。

1638 佳兆業 重貨蟹緊

點解咁重1638? 係唔係話有？之前話聖誕前。你聽到既同我聽到既一樣？

你渣左幾多股？乜位？

等咗10年終於支爆
好感動

又趺又趺又趺

屌你呀爺咩

北水呢

爺閪自己都唔掂

你預佢地沽到情人節，我地就可以食糊！！！

北咩水丫
睇啱位買熊等發達啦

呢隻等抄大灣區消息 佢有6成地係大灣區
二黎佢d土地集中係一線城市
所以唔等錢咪坐下
利申 持有

你講果D傳到全世界都知，有冇D更爆既勁料

你知唔知佢要用幾多yield 去借美金？

知唔知佢個loan有幾大，每月要還幾多美息？

東頭灣橋塊地全世界都朱。仲有好多好多。

but.....

當然 佢如有日做價做返去$3.50, 我實買入

其實唔好講pk佳

不如講下2007 , 仲撚有趣

一月 sales turn 69.2b 人仔，全年過700b?

入左blue chips 好撚似 330, 494 老翻

前排邊個同我講中國唔會跟加息?

有兩手內銀，驚驚地

在岸人民幣暴跌 現瀉近700點子

又去返最初的起點